Amazon買瀘罐被扣關 有無得拎翻同點入貨

是咁的 之前喺外牆噴油 但喺落大雨整濕哂

諗住買過個瀘芯，但喺香港海關扣咗我貨，點算好我要入貨啊

好擔心空氣太差

有無巴打有咩好途經

我買兩套罐姐 咁都同我講話受管制物品

60xxx

有無巴打都係咁

管佢老母 邊個話唔入得？

今日FEDEX打比我
情況SAME US YOU

入唔得 想問出得唔得？🙈
有冇手足試過豬嘴眼罩放喼上飛機？

fedex打畀我同我講 點搞？

【赤納粹賀壽系列】10.1 讓燭光燃點維港
晚上8點 維多利亞港
悼念太子831死者&新屋嶺義士
毋忘天安門八九六四民運遇難者

10.1 8點 維港見

《自由花》

《血染的風采》

《血染的風采》－習維尼老婆彭麗媛版

大陸買？外國完全無問題

對吓張清單，睇吓點解會禁。

我試過因為集運報關選項太少，是但寫個名。咁因為個DESCRITION根本唔係係果樣實物，咁就話要打返回頭。

您可以試吓比個PRODUCT SPEC 佢睇。不過MAKE SURE 件野係可以入境，唔係受禁物件。

唔好玩啦 用amazon 喺美國運過嚟的

港共禁運了

60926 罐 我見其他巴打入到我又試下 點知收咗皮

on9, 犯咗邊條例?

叫佢俾原因啦
叫海關出封信俾佢話禁運
之後俾gphone俾rubio睇

肯定係ship and sold by

fedex有冇咩record寫明咩原因扣關？

amazon us direct shipping?

美森? 10號先買過 仲係獨立拆開左一pack咁送黎都得
送貨既仲要係SF

us amazon 直送 幾時轉左順豐

叫fedex 出信/email proof
前幾日都收到 無問題

未必 根據以往都係派比唔同速遞分貨

咁夠疆呢個時候仲扣貨

試過UPS DHL SF都冇事

國難五金